再次提醒大家IG係Facebook嫁

大家近排係咁杯fb我深感欣慰但係好似都冇咩文宣叫人唔好用IG。有冇其他app代替到ig

Whatsapp ?

Facebook霸權 無處不在

但ig好多女睇好難唔用

Whatsapp都係facebook嫁

逐個逐個嚟！
Facebook -> MeWe .....

下一個到IG 之後 Whatsapp
越易做嘅做咗先。
Whatsapp 可能好難，我已經我屋企嘅CHAT GROUP 到DISCORD。

用 LINE?
韓國公司日本開發，雖然都有可能奶共

Telegram?

有女睇，唔杯了

TG

Ig真心on9 賣比Facebook

賣一賣賺幾十億,我諗十個連登仔十個都賣

分分鍾唔賣仲多過幾十億
Ig又難取代

仲有 whatsapp
三大垃圾

我都係飛鴿傳書
上網淨係上連登
唔打電話
驚中共監控

上年已經停左Facebook同IG,諗住轉Twitter就冇咩事,之後…

其實可以唔PO相

ig d人係用嚟睇女 除非d女走

Ig最仆街係有個推算系統
動不動會ban人
你太熱情成日like就屈你係spam

想問下女PO相重十定反FB重要

唯有寄望facebook被分拆
而家個情況好似當年分拆油企同埋at and t咁

咁又點，唔使用呀

sent from iphone 12

分分鍾比FB照抄摺埋TIM

你班毒撚用唔用都無所謂啦

要PO相上IG拿LIKE,唔反了